（文宣唔停得！！！）今日聽到有阿叔信係示威者誤射射盲女仔

真人真事
路過有個呀叔不斷同佢旁邊既友人話有群組確認係示威者錯誤射盲女仔
呢個講法在我地睇好荒謬，但上左年紀既老人家，接觸資訊途徑唔多，好容易信左呢D傳聞
文宣千萬唔可以停！！！

Kui watched CCTV

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

呢張一定駁唔到

建議如果父母係支持示威者既
叫佢地於各自既群組幫手傳播文宣比佢地既同齡人士
唔好比對家假新聞變成「事實」

推

班人點解仲唔肯醒